世衛篇講稿100%係支那寫比佢地照讀

支那早大半年前已經成撚日話進口急凍食品有武肺, 當時冇人理佢地 佢地日日叫春
全世界得佢地有呢個現象

而家世衛真係照讀出黎

急凍肉有菌嘅話
咁有d小國（例如臺灣之前）就唔會零確診

世衛考驗緊人類下限

進口急凍食品之前係屈義大利d水有問題, 不過又係無人理

台灣人最清醒

台灣揭穿中國的國王新衣：全世界只有中國在食物驗到病毒！

反對世衛姐係反對科學

支那早期講過made in China 貨品唔會用武肺

邊度有冷凍野味肉賣？

唔知瑞士有無出

份稿寫咗成年

科學理性

之前屈澳洲車厘子有肺炎

總之係世界的錯. 屌你老母香港全撚部進口食品又唔見有

屈啲無肺既魚有肺炎 無穩公

係咁又點
反正而家支那講乜全世界都要聽

自從冇左侵侵，中共做乜都得